on9澳門狗

STEAM ID : Plato Romance秦錫蘭
個人介紹

姓名:秦寒羽
原名:秦錫蘭
日文名:咲川 浩作
性別:男
生日:2003.9.30
暱稱:白桃J,橙玥,秦寒羽,秦錫蘭
年齡: 永遠33歲
會說的語言:(辣雞水平)英語,安徽話(家鄉話),粵語,和普通話(帶有江淮口音)
老家(祖籍):中國安徽
現居(以及戶籍):路環島和花地瑪堂區一帶(澳門)
愛好:扶她.偽娘.人妖.大胸妹(當然不是GAY)
吾乃一才疏學淺之人
狀態:疑似精神分裂癥
愛情狀態:永不戀愛,永不結婚
心理:絕望ING
職業:高中生
最喜歡動漫:JOJO
最想成為的男人:吉良吉影和迪奧布蘭多

QQ:2948911909
line:qxl2948911909
FB:秦寒羽
推特:秦寒羽

以下人不歡迎
1.政治攻擊者
2.打廣告的
3.礙國憤青
4.動我的人

條傻閪自己個profile send晒自己啲嘢出嚟

啲資料係係佢個自我介紹copy落嚟

人睇JOJO佢睇JOJO睇到咁撚老尷

LF2 blocked

彭嘉明都有精神分裂